好撚肚餓

明明有食早餐

餵我

我早餐都無食就開工 點睇？

我朝朝早都肚痛

唔夠食仲餵乜鳩

一路食一路開

屙完再食

你係唔係平時好緊張

叫我？

一時時啦

你唔係好撚

真係

你多D

嘔都似

一路食一路開一路嘔。。。
好忙 。。

屌你老母 食女王

屌你咁樣番工有咩意思

返工為2餐

為生存

不要再說了

坎坷😧

又耍